急放Switch一部

無單無盒
90%新
可以任check 絕對可以正常運作
連埋漆彈2 同埋Mhxx
2300
有意唔該tg我

無單無盒

比番部機人啦

仲有人玩咩
仲要老鼠貨

無單無盒 走啦

又會冇單冇盒咁奇怪

勸大家買水貨或者俾貴D買行貨都唔好益樓主

比返部機人啦

正價買老鼠貨

1000收

1800蚊唔要MH 賣唔賣

hkd900 收

搭單放 紅藍機連芒亨 99%新 玩左幾個鐘 有盒有單有保養
Telegram傾

冇單冇盒2300

全新都係2400咋喎

鼠機？ 接手果個就真係傻仔

人地係2300連埋漆彈2 同埋Mhxx喎
不過都貴左啦
冇保養既機冇咁值錢
2隻驚比盡500
不如都係比番部機人啦

係咪我唔見左果部
想用100蚊拎返ok?

畀返部機人啦

終於搵番盒同單出黎
樓上果班話我係偷係搶既傻尻出黎道番歉啦

樓主hoball

圖文不符，放機連兩隻game 唔係單嗰兩隻

點證明係你影

既然你有就搵埋先出post 啦

一開始有盒又唔拎出黎，無心放就算啦

有單有盒可以賣貴返兩舊

樓主識玩

影埋會員名啦

加埋user name起張相是常識吧
乜春都無你玩撚哂啦

證明真係偷嘅

6月18號買

點計幾成新？6月買咪玩左半年咁濟

樓主去左邊呀？
我想買埋你隻12switch同zelda喎
你都賣機啦，留返兩隻game要嚟含？

好波

慘

有冇張單都係死

你買左$234x咋喎

plot twist

舊post玩嘢多，可以不理

樓主人呢 出黎道歉啦

想買 有冇人放但係連mario既

50

無單無盒等如無保 900排

全新先2380
兩隻game 唔值囉

唔好意思阿

做乜鳩要道歉

證明相入面要有會員名同no. 呢啲唔洗提啦掛

18萬啊

無單無盒 頂你😂

張單都唔岩
你嫌疑仲大左

18萬零100

見你係偷番嚟嘅 叫你1000

有冇得報警

又唔係平好多 接左賊贓更煩
俾多幾舊野全新好過

真係偷返黎

你出幾多，我出多一蚊

我從來放嘢都係冇單冇盒，最多咪賣便啲

$50收

1500收

呢啲部機有機身no.嘅, 人哋如果追究冇得甩身 不過正價買二手都唔抵㗎喇, 點知啲卡有冇口水漬

單都無，你送比我都嫌阻掟啦，switch你都偷，無撚用

搞大佢

警己報

你俾返車錢我 我同你收

比返部機我

水貨老鼠貨賊贓當正貨賣

推

認真 500 蚊收 , PM 我

認真 1200收 留tg

樓主真係好撚無品 咪撚話自己係香港人

tg有樓主既相喎

3000收ok? 急玩

20蚊收

搭單放3ds LL 連蒼藍+pkm月亮+pkm藍寶石 有盒 1200

有單有盒一開始就收埋話冇
俾人屌先話揾到
咁撚鬼唔係冇屎我就唔信

7000高價收ok?
好想要部二手switch 有人地陣味玩落都爽d

發撚緊夢放千二

塔單放nds+r4 5000

推到樓主還自己一個清白

我當你條撚樣唔係偷，張單真係你嘅。你$2340買返嚟，玩到得返9成新想賣$2300

sorry係new 3ds LL

無盒？港任唔係拎個盒黎保架咩？

放假圖 心虛 ？9成老鼠貨

234x 買返來半用左半年
轉手2300想放返出去